Lnxproc - available keys
========================

Main modules:

    cgroups -> proc/cgroups
    cpufreq -> sys/devices/system/cpu/cpu0/cpufreq/scaling_max_freq
    cpuinfo -> proc/cpuinfo
    diskstats -> proc/diskstats
    domainname -> proc/sys/kernel/domainname
    hostname -> proc/sys/kernel/hostname
    interrupts -> proc/interrupts
    loadavg -> proc/loadavg
    meminfo -> proc/meminfo
    netarp -> proc/net/arp
    netdev -> proc/net/dev
    netrpcnfs -> proc/net/rpc/nfs
    netrpcnfsd -> proc/net/rpc/nfsd
    netsnmp -> proc/net/snmp
    osrelease -> proc/sys/kernel/osrelease
    partitions -> proc/partitions
    schedstat -> proc/schedstat
    stat -> proc/stat
    uptime -> proc/uptime
    vmstat -> proc/vmstat

PID modules:

    pidcmdline -> proc/%s/cmdline
    pidenviron -> proc/%s/environ
    pidfd -> proc/%s/fd
    pidio -> proc/%s/io
    pidsched -> proc/%s/sched
    pidschedstat -> proc/%s/schedstat
    pidsmaps -> proc/%s/smaps
    pidstat -> proc/%s/stat
    pidstatm -> proc/%s/statm
    pidstatus -> proc/%s/status

